乜鞋嚟架

好撚柒

好撚貴

好撚柒
送比我都唔著

唔識字?